毒撚醒下啦唔好再做兵啦唔該你

拎兩三千出來
又有得屌娘娘
又可以奶埋腳
都唔明仲做咩兵

利片：岩岩屌完件好多兵仔既港女雞

三千夠禁7次鐘仔3次酒店G點咁傻要搵PTGF

屌娘娘個種感覺同屌大陸妹邊同架
又同聲同氣
又可以一路屌一路奶腳指一路諗住一大班毒撚日日對住娘娘個ig打j但娘娘隻手都hi唔到,但我宜家就實實在在屌緊佢地個女神，好feel 10倍啦on9仔